靠熱血就贏到我地爺爺？

少年你太年輕了

我廠又贏下季再黎挑戰啦

死猁狗真係好撚天真

你估爺爺流既？

洗唔洗講咁耐